請問點解武漢肺炎爆發後, 香港就再無人跳樓?

(有朋友提醒我....)
請問點解武漢肺炎爆發後, 香港就再無人跳樓?
(FCed... 對上一單跳樓係1月19日)

定係無人care

可能啲狗開始驚有報應
唔再殺人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

中国咁大鑊，D國安唔得閒，無時間殺人

自推討論

因為之後就話喺肺炎死就OK了

請樓主開估

唔係謎語，冇得開估
純粹討論

有無數據記錄
用黎抽後算帳

自推

1. 無大型活動，無乜點拉人，無得殺。
2. 中共特務調咗翻武漢防暴亂。
3. 俾你影住油塘光天化日掉落樓都無咗件事，心灰意懶。

4. 引入化武大規模毒殺香港人比逐個逐個殺更具震懾作用

毒死哂

點解kobe死左後冇人跳樓？

之前唔係話停屍間有大量存貨？

唔直接殺你
用肺炎黎

而家再掟嘅作用已經無肺炎之前嘅時候大。

理論上佢咁多存貨，都要一個理由去出貨

屌你老母冚家產